想問下韓國有冇好band?

成日比人話崇日聽埋 Oneokrock Bump of Chicken
呢啲日band
想聽下有冇正既韓band

Hyukoh

最好歌詞有意思

Cnblue

Day 6 ?

Guckkasten

FTIsland

day6 真係好正！
可惜jyp只推女團😭

Day6

你個名

Se so neon

想聽咩曲風？

Rock

nell

CNBLUE

咩類rock?
我有好多貨仔，但pop rock就冇了。

drug restaurant

Big band
Bang 牙 Bang 牙 Bang 牙

你聽開OOR嘅話
我推薦FT island日文歌，而韓文歌就2015年打後先開始rock
呢度日文韓文Highlight Medley 你可以先聽下岩唔岩feel

跟住呢度有8個鐘頭，有齊所有日文歌，除左今年日文專輯，仲有Precious one (bonus track)
I want果首入錯2017年韓文專輯，日文係另一首完全唔同

FTISLAND - Precious one Live

今年日文專輯 FTISLAND 8th ALBUM『PLANET BONDS』全曲ダイジェスト

韓文歌就2015年打後
雖然我覺得2013年同2012年都唔錯

仲有day6都應該岩你，日本岩岩出道，韓文歌都有rock

仲有the rose

後日就黎出新歌

唔鐘意太idol就可以聽下hyukoh
至於cnblue就太pop